請前線立即停止利用不割蓆黎合理化玩火行為

黃大仙出左火法師

自己睇下有幾多P牌係度帶風向
三毛最新方向係鼓吹仇恨，鼓勵群眾鬥群眾
利申出呢個po預左會比人負皮到仆街

無論你幾仇警都好
你不能否認紀律部隊宿舍為民居
燒到一個無辜市民已經即時令呢場運動玩完
兄弟爬山，各自努力並不是合理化火燒民居既原因
請立即停止在連登同溫層取暖
火燒民居與五大訴求毫無關係
請不要白費四百名被捕義士的犧牲
陷自己於與元朗黑衣人無異的不義
停止玩火

咪分化
你有你和理非
大家終極目標係一樣

請問火燒民居如何幫助達成五大訴求?????

Push

人地爆頭 黑社會都未撚割啊屌你老母

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

唔好放火，唔好攪到其他人
大家認清目標

開始有人話

狗/黑社會都失控亂鳩打人，點解前線唔得

唔該唔好將條底線放到同狗一樣

玩火喳嘛？出核彈都唔割

推

和理非聽住, 割就一齊輸

【專訪】韓國燭光革命領袖：反送中運動啟發全球民主抗爭 印尼社運領袖：必須追究元朗襲擊

他們稱讚這場由香港年輕世代主導的運動，正為全球民主抗爭譜下新章，將為亞洲民主運動帶來重大影響。李泰鎬表示，「反送中」運動帶來很多新的啟發，對亞洲來說是場「很重要的民主運動」，其他亞洲國家也能從中學習，「看到這麼多年青人參與其中，令我感到未來有希望」，又提到多年抗爭令他相信和平抗爭、不與勇武派割席，以爭取最多民眾支持，才有最大機會達到訴求；Ichal Supriadi 則指， 721 元朗襲擊為威權政府恐嚇民眾的「古老手段」，抗爭者要記錄並追蹤施虐者身份和「幕後黑手」，不斷發聲追究到底，他又提醒港人要在區議會和立法會選舉中，對「撐修例」人士「票債票償」。

真係一個唔小心燒死一個市民 或者燒傷 我睇吓係咪真係核彈都唔割 係咪繼續不分化 係既請你馬上放多啲 直接淋汽油比較快

其實暫時到依家為止啲火都冇做成任何傷害
而火魔法師都係理性
不過我都同意 其實放火對個運動冇咩幫助
只會令人視覺上覺得嚴重左
但呢件事只會對有心抹黑嘅人有利
所以我都唔建議用火魔法

跪求大家冷靜

Pish

真心既唔可以下下都用不割蓆合理化左
Dum國旗個啲真係完全比哂位人入

咁唔玩火
請建議升級方法

推多啲唔同意見比人睇

你先係想帶風向渣化?
出核彈都不割!

唔係唔比玩
係今晚班狗仲未有大型柒事比理由升級
我地要出師有名
唔好為搞大而搞大！！

警署無意見
宿舍唔好搞

死都唔割
除左搞到無辜嘅人

記唔記得天琦話唔好被仇恨沖昏頭腦呀？

又唔知風向係點
只係好怕有自己人受傷

你露撚哂底啦，連登仔從來都係叫班人做白衫佬

大家負評樓主走人唔好推post

光復香港
時代革命

唔撚割！

重點係對象同用法

如果火可以制停對家亂射頭同亂打人嘅話
我相信大家

點都攬 何狗連黑社會都攬 點解我地唔得

支持樓主

咁你係咪想我地變下一個何妖呀
成為自己最討厭既人呀？

幾時有人講過

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

721未算大型柒事咁點先算大？死人？

扑警車要割呔，因為香港根本無咁多拖車，咁變相係自動佔路，前線可以做少d

圍狗屋要用鐵鏈鎖實閘門，
咁就攻: 狗想解鎖的話前線可以用鐵通捅
退:俾更多時間前線走

用電油！
電油lum係狗屋門口，一出就點火

屌你
出核彈都唔割阿

我指今晚啊！！
唔好玩火啦，玩屎好啦

利申：絕不割蓆
只係覺得時機唔岩

終整目標係政權，其次黑警。你燒消防有撚用，請對準目標

請停止玩火

淨係連登巴絲唔割有冇用？
明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

我從不理民意,但做事要有低線,不要因仇恨而傷害老弱婦孺.

總之要目標一致
唔同意大家應理性討論
唔好傷害無辜市民

點解唔好放火?
因為火係不可控
普通市民會驚唔小心燒埋自己
火唔同拳頭、棍甚至係刀
火係AOE 小心勿亂用

同意 玩火冇咩好處

農曆七月
燒下街衣啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

政治唔係你有道德就會贏

每週一行 每月一罷!!!!!

咪係 乜撚野元朗黑衣人

push

打錯字sorry
呢幾日資訊overload

火燒可以
但黃大仙宿舍都有海關同消防住⋯

玩火到最後只會麻煩到消防員

Agger
如果變左無差別
就同白衫無分別
我地最大既成功就係唔會傷及無辜